foodpanda請試食員 月薪高達3.5萬連伙食費

你是一名「吃貨」嗎？如果你自問「好擦得」，喜歡周圍發掘新餐廳，而且懂得拍出引人流口水的美食照，那麼這份超級筍工簡直是為你而設。外賣平台foodpanda近日宣布招聘「首席試食員」（Chief Makan Officer），試食員每月可獲得6,000新加坡元（約3.5萬港元）伙食費兼薪金，十分吸引。

根據foodpanda的網站資料顯示，首席試食員的工作相當簡單，只需要到訪與foodpanda合作的餐廳進行試食，並就到訪的經驗撰寫一篇吸引人的文章。試食員除了有機會嘗到多達1.5萬間合作餐廳的美食外，也可優先瀏覽和購買foodpanda旗下網店pandamart的產品。靠著一把口，每月即可獲得1,000新加坡元（約5,788港元）基本月薪，以及額外5,000新加坡元（約2.9萬港元）伙食費，合共約3.5萬港元。

正。要去見工了

只需要到訪與foodpanda合作的餐廳進行試食，並就到訪的經驗撰寫一篇吸引人的文章。

想行以前Openrice條路

係5千幾蚊月薪+差唔多3萬嘅伙食費，即係話平時去食嘢冇得再claim錢，想食平少少慳錢都唔得，因為食邊間唔係自己揀

.sg

係咪即係1000坡紙請放蛇員?
向屋企俾你叫5000坡紙
但其實成本可能唔洗2000

但係條link through Singapore